[WeConnect] 印度Twitter瘋狂 #BoycottChineseProducts

Ladakh發生嘅事搞到印度人好嬲
有個名人發起 #SoftwareInAWeekHardwareInAYear
話印度人目標一個禮拜刪晒中國app，一年內中國hardware全部清晒

Twitter好多印度人hashtag #BoycottChineseProducts #BoycottMadeInChina
仲有個'Remove China App' 專清晒機上所有中國app

我覺得可以link埋之前香港有人發起嘅 #ABC_challenge
同印度人connect吓
大家點睇？

香港都仲一堆人用支那APP

個app正喎

應該另外開post推介俾連登仔用

屌，排錯版，最二相就係發起呢個行動嘅印度名人。

真係IT大國
連app都有
夠晒簡單方便

咖哩好野！

Push